大陸爆紅飛機片："想打敗中國，除非上帝戴著鋼盔親自參戰"

黎一齊打飛機啦喂

ｕｐ

啲回覆作撚曬反嘅
小粉紅死曬去邊

真係好笑，呢個咁嘅垃圾網站仲係YouTube成柒日賣廣告，依家又話要打美國，好心唔好咁柒啦

睇到我想嘔

上帝同你打都仲要戴鋼盔，究竟有幾驕傲先講得出

擺上Twitter 話俾全世界知啦

會唔會因為政治敏感/影響中美關系,轉個頭俾自己人Block柒咗....
今日王毅先俾人話軟化...

夠打的話.....美國收撚左聲啦

對美國宣戰未